點睇今晚零晨3點傅家俊VS戴爾

傅家俊會唔會過到關殺入決賽打霍金斯?

3點定4點

你有找幸福的自由

3

你又啱

我照鏡子也很擔憂

太好東西無力佔有

2月14去邊cow 女？

日日都係屋企

咪撚騎劫個po

okok,返狗竇傾

贏到啦 呢排個勢咁好

仲有唔夠1個鐘開皮，傅家俊，撐硬你

除左637 邊到有得睇

開皮後我會放網址上黎

垃圾-6

link呢

125度Break，有料

Fu 1 VS Ryan 0

Ryan Day will face Barry Hawkins in the World Grand Prix final on Sunday, after beating Marco Fu 6-4 in Preston.

Day, 36, trailed 39-year-old Fu 4-2, and pulled back four snookers to secure the eighth frame and level at 4-4.

Hong Kong's Fu hit two century breaks in the match, but left Welshman Day a clearance of 27 to seal the match in the tenth, which he duly accepted.

輸鳩埋 睇今晚21:00Hawkins打Day